CSL想轉無限plan

本身都係csl $150得6gb
今日問左佢話可以加$150上無限plan
又話有個plan包部8+
我唔係幾熟呢啲，我想問下csl佢啲無限plan會唔會話用左幾多數據之後會限速個啲咁？
大家又有無啲plan介紹
Thx